[I/A] World Flipper 彈射世界 (80) 新雷角已上神檯

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/31 HKT 11:00AM

「壮絶！ヴァレント・フェス攻防戦！！」開催中！
■イベント開催期間
2020年1月31日 HKT 11:00 ～ 2020年2月21日 HKT 11:00

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

沈門巴，彈彈點砌的？

想問依個帳得唔得？

定依個好啲

鬼頭先係神檯

P.s 兩個都有鬼頭

火隊齊晒 夫復何求
追隻新火囉

依家有冇得抽？

新雷角係咪都需要鬼頭

係

都on9嘅 有隊唔使鬼頭咩

而家up緊 粉毛

ACC咁靚都係賣100
我抽到想喊都冇火鼠

資本主義社會

求場

本來以為今日出風超繼續刷火先

你地用開咩vpn?

openvpn

OpenVPN

咁執着大階

抽下先 得5000幾石

唔知有冇用

新雷5星梗係有用
你羸晒啦

新雷勁
速刷活動

根據番我背包啲圖 我砌唔砌到雷隊？

睇返上個po d圖

照單執藥

用十分鐘就斷

揀長時間啲 我宜家呢個用咗兩日都未斷過

新手問 邊到有得睇時間？

爆機了

我仲未爆機

我都未

2秒埸 連埋入埸一分鐘清哂體力

未知點用

白虎有無人要刷

097880 tiger

505530

-2

中左了

-1

啱啱玩翻 有冇人知隻雷屬有冇用？

轉生了 畀你睇下我分身個倉

驚爆血管 不了

...........

不要說了 刷大石升新角先

其實火忍pf打上級+ 都半踢狀態 最快16秒搞掂

你隊野點砌

分身正身已交換手機
重新上路 多謝各位

我咁樣 auto~15秒

有13隻五星 但冇鬼頭 好笑

火老鼠升爆？

絆

其實刷哂武同大石就夠

16體 當一場十粒金都係 380+1200

不如刷經關

咁樣2秒 升緊機械人睇下先

1樣

呢隊暫時咩都打哂 想升隊彈彈波

唔識玩 新火做隊腸又開唔到技

咁樣就～30秒-60秒

上+

新火三星好似都幾爽 技1

不過限十次

等抄功課

gun唔到 冇劍精

配火巫 開一次技加22%

太多大石 暫時跟唔到

仼打

咁樣得就唔洗升機械人啦 無分別

用vpn gate搵地址
我用ovpn 搜索器 一日就斷
另外唔係打機就閂vpn 咁樣可以用耐d

點解今日唔見e巴

你咩角都有 想點呀

呢兩日vpn gate嗰d都連唔到

扮工時間先出現

扮緊工 有冇性趣LOOP大蛇

啱啱爆機
新雷搭叢雲嘅隊型
要咩珠

有的

打緊龍絆添

have

得一個位

ok叫我

bye

定係讓俾你先

336299

你得閒咪你打

比個雷ac你？

咁開心 乜都踢得死啦應該

刷唔到刀精唔抖

主線打到第二章咋

咁多石 爽死

正身變分身 仲有30枝中水 44枝細水

我有7x枝水 有無人打大蛇

一係你開 我同宇巴入你場

無新雷五星

我打

無用既

斷了

消緊體 等等

ok

係

無既野=無用

你啱 隻鬼頭臭嘅
抽中都冇撚用

酸嘅 唔好食

點解大蛇冇PICK UP
公平咩

320729

ok later 依家wifi好虧

掉箱率先有用

打叢雲打到就死

農到有500個為止

乜你咁脆弱架

我換一換vpn先

again

粉毛召果兩隻鬼係咪好勁

勁到癲

追唔追好

我追緊 好撚勁用埋超武

我冇水龍 一件裝都未換

洗咩水龍架
水舞 叢雲 鬼頭 主角 貓頭 鐵球 20 秒1場

依家開 有無人打大蛇

冇水舞

咁咪pf 水囉 都係4分鐘

我

斷左 打多3場 055724

PF水都要放水龍

530 343 大蛇

未有杖

好似可以十秒踢大蛇

咩隊咁爽

3隊複製人手動 好似係宗四郎

有無link

433661大蛇 斷左

係咪又斷左？

比人搶入左

431344

尋晚打咗成晚打咗5把

台仔grp已經無人開場刷呢到又少磨場

琴日我衝埋個拳套炸

Mb火好多組合但好似隊隊都差唔多

又唔洗落貫叔

隊隊火都要鼠
請問如果無要點算呢

無船長

火超磨139742

好呀

你地用緊乜vpn vpn gate連唔到

Openvpn

ovpnspider
windscribe

課咗了

佐倉 火巫 火聖
暗叔 鬼頭 新火三星

點睇

影下pool有mud

俾埋大家睇 5星卷係得初代卡

大家唔洗幻想了

15/15

13/15

追咩

新雷 唉 下個10抽抽1回限定算

10抽1回冇新角up 勁9

呢隊野火老鼠未升爆同唔齊武都勁到嘔

ok 收貨了好彩有新角

學我轉玩單抽
課完8下單抽中雷
20下單抽2本雷書1本40金書
即刻齊爆機隊

我非洲人玩唔起單抽

正路

不過有石就身痕

好彩啱啱1回限定中新角

超武全部4突?

單抽新火
條件係要無鬼頭

我風奶同暗大波都100左

完全唔想抽了

幾時改下抽爆個機制
10000經

我差杖未升 果兩把都升爆

我想講啱啱頭20抽見到4次撚狗動畫仲要一次變金都冇

轉突石都好呀

btw新火要點玩

5g

呢隊手動定auto

我10連正身試過3次
保底9隻3星+1隻4星

無特別野
呢隻驚我係唔會再禁10連

其實睇唔明 有無片/關講解下

Auto

呢隻驚10抽真係好仆街再加埋啲撚狗動畫

ok即刻升先

你試下先 驚伏左你 要多好材料

升咗了 就算伏都唔緊要啦 佢好正

不過要入咩珠

就係咩珠都無入都過左雷崩

其實有料咪升

呢6隻除左花魁都絕對值得絆

係花魁最好的下食評

等下

利申絆左

邊隻係花魁

新火

我差兩隻大食既火老鼠同新火未絆

反而新火唔值得絆

唔好衝動啫

好大食

Arm佢個pat好正

唔緊要啦 我咁大實滿足到佢

雷崩70auto3分鬆少少

quit左廢事哂體

唉 冇火聖誕

花火 花魁 火聖
暗叔 老鼠 海賊
三把火超

火聖加技傷加到d multi ball?

其實求力水唔洗放

係打崩先用黎幫手跳下技

pf+mb混應該用唔著？

等食評

花火就加到

海賊同花魁應該加唔到掛

一用新火就覺得好勁加多把杖應該爽到爆

真毒lm

等海賊翻身

海賊三粒都無一隻鬼咁好打

終於返嚟

冇海賊係咪玩唔到mb隊

無海賊

兩分幾水崩，幾勁

花魁啲語音聽到我扯旗

唔好咁痴線

崩瞓住都過 冇挑戰性

我都唔想佢啲語音成日係度叫

咁變態

呢隊我都睇左 好似幾堅咁

auto？

btw咁玩幾勁

Youtube就手動 不過我諗auto都無問題既

有佐倉落m?

落佐倉勁啲？ 但係要換走邊隻

唔知呀我都想知，冇海盜係難搞d,好難抽呀佢

啱呀有海盜已經直接可以玩mb

舊朱古力幾多血

新果個活動關？

原來嗰隻係朱古力？

5000k掛

花魁放2/3m真係唔錯

leader照舊花火

打大蛇 127513

係 武漢人 用魔物整既朱古力

換下vpn先

海盜有咩用

舊朱古力用魔物做材料
最尾放錯咗Golem個核心做眼
因為舊朱古力有豐富魔力
所以郁到

我都想知
未出過場

好細力wo

+1 加攻擊力又唔多，mb攻又唔多又冇技傷

請問冇火鼠想玩新火可以點組
NGA爬左陣文, 有冇火鼠嘅火
不過冇冇火鼠有新火嘅火

mb隊好似必要

唔多覺有用，3隻兵都唔夠菊乃1隻鬼大力，菊乃攻擊加成已經極多

定係攻擊力加成同mb攻擊加成係乘算

單人4秒穩踢蟹上咪要海盜 龍媽唔夠穩

海盜打不死好似可以開場打break

大蛇 520690

054923

求配置

401740

用字都宮條仔果隊？

有人睇劇情

彈彈波9彈大蛇幾有趣

風超前冇野好做

爭新火 如果唔係我都一齊彈

抽

411061 大蛇

我都係睇巴哈先知 因為本身覺得佢講緊野味

Yes 鳳凰牌朱古力

唔怪得有啲食唔落

火超190347

334441

185 521 大蛇

冇海盜

隻新火真係…
好撚嘈

好撚淫

爭u

9叫都扯其...

我唔係因為佢9叫扯旗 我係因為主頁佢自己啲角色語音先扯

你升左彈彈波杖未

多3隻人仔

囉

疊馬d

都係老男人正d
可軟可硬
好想俾佢鬧

未想刷

你出晒名

扯旗啫

杖到用時方恨冇

我又聽下先

你班痴線佬

佢有兩段語音好撚淫

睇黎風超都係要弾彈波彈撚死佢

ebra打唔打火超

開吧

349895 火超

re

433738

仲有無位

@e

無新火既大前提下 海盗定火龍好

火龍

大蛇試隊278903

好撚勁 痴線，再試下貫通火先

之後又試下先

貫通火未升女巫冇咗開場鬼頭buff 都幾勁了

大蛇397966 刷到訓

點解入你房要體力你del咗我fd?

咁樣1場幾分 而家我用木宗1場1分10幾

1分20 full auto 木宗冇得auto la

重點係真係9彈

冇腦

分身...

我就係3開木宗AUTO 1分10幾

木宗auto打得一個頭點1分10幾。。。咩隊

2月啦
仲玩

巴打sorry. 剛網好lag

其中一場啦 只有一隊有暗叔 3隊都有可能快d
主要係6c後再開風叔水舞掃場
不過唔穩定就真既 有時要1分30幾咁

hi

武巴你竟然仲係度

前幾日咪同你打完

咩珠/武器

你又同我打完咩 唔記得你game名

冇落珠，武器3把4突火超

花魁波波珠啦
反正都冇人會入
唔心痛

我想問一下火隊，啱啱睇完nga 個post
佐倉 火鼠 3星女巫
暗gay 女忍 火槍

咁樣得唔得？

另外想問1/2技話自身攻擊力提升，插落U位，佢既自身攻擊提升係淨係隻角自己一個定係整體連main一齊提升？

一把波波杖都未有

佐倉 火鼠 3星女巫
暗gay 女忍 火槍

女忍做u咁特別

打就有

我睇nga話女忍可以唔一定main

比左人了

冇體了

標題

ssni00700
體左未

?

冇話一定但佢12冇咩用
放u為咩

12技

新雷角已上神檯
auto穩定1分

咩關?

大蛇 唔知有冇更快

咁我應該入記者？定放棄女忍用其他sub?

課1pack都唔中

其實佢呢隊打咩..
我完全睇唔到佢方向

多pack

佢啲機率令到我好冇信心

你問完我女忍用黎做咩我都即刻再睇多次佢想點應該係PF隊？

好多字,唔想睇

求其花火leader打風70都可以2min

唔該E巴
啫係花火leader後面跟佐倉同火鼠就ok?

另外想問1/2技話自身攻擊力提升，插落U位，佢既自身攻擊提升係淨係隻角自己一個定係整體連main一齊提升？

入咩珠

我係9砌

花火 火魁 火巫
貫叔 海賊鬼頭

風70奶都唔洗

另外想問1/2技話自身攻擊力提升，插落U位，佢既自身攻擊提升係淨係隻角自己一個定係整體連main一齊提升？

mu一齊受益

冇火魁

冇所謂
是但入D野都得
3把火超武carry

珠/武器都無所謂 一開場新雷開到技就得

隊友1個係新雷就得 3個都新雷好似太快開FEVER 我就2新雷1雷龍

海賊換火鼠應該大力啲

邊隻係火鼠？

新年限定

共鬥fever咁長 唔驚啦

冇登入一排
呢個pool抵唔抵抽？
呢2隻勁唔勁？

好勁

早晨有冇場

得火，冇雷

火都幾好玩

衝力射球隊需要啲咩要員

早晨有冇人打大蛇

雷勁過火？

我都係,抽左十抽0 5星,火隊冇忍者組唔到,得火鼠同海賊

仲有冇人打火上的 唔夠銀coin用

Me

me

其實火隊好似幾勁

留名睇風超風上神台

終於 得返1000石既時候

恭喜

負巴好慘

係咪真係執了, 我仲想升隻新AC 喎

岀新嘢未

個個刷活動，又無pick up，緊係唔開場
等風超，我估到時會順便宣佈pick up常駐化

未, 我練緊彈波隊, 好好玩

活動刷風水料, mana抵唔抵

無新火 .gun

無啦咁, 果兩隻野盞鬼

新火 火忍 聖誕雪人 幾撚勁

常駐 唔追住了

Mana你一場出20個金咪抵

新ac升完已經無人玩了

風超出先算

等緊體力機

火武都未刷完

每人手動各自打三個頭 太耐之前 冇留底

書使唔使突

當我冇到

啱

滿突雷書

機械人可以0突雷書 但要絆+100等

要抽了

放雷書珠得唔得

呢個隊形
新雷要幾lv先秒到
升到85lv 都要補一下pf

用雷竜

E巴
我抄你上個post條隊
你隊野仲做咗咩黎

我90 雷弓 100ムラクモ

this 易好多

啲mana升新雷同科學家用晒
要刷返

不過睇架仔YT
隻槍手好似好高倍率
有望用黎秒風超

升定冇死

381304火超

仲有冇位

岩岩FULL左

冇人玩了

刷mana隊點組？

仲有冇場 我玩仲差成把武

426873火超

斷左一陣入 巴打 fo我唔該

我都斷咗

打完 無體了

okok

thx

風屬4星角(要抽)
隊長技&被動1 加mana

把武 第6章Ex通關送

隊員隨便 打得贏就得

火槍定光槍勁

見大家認真討論組隊 真係安慰

both

技棒你4突 咁勁

你睇下自己果把先

頂係喎

原來本身4突

......

大蛇3場
364 838

any 場

又開養生mode
幾個鐘上一上秒活動

唉 又想課多pack

連上都無上了

屈fever快撚到

又一個棄
下隻驚見

課

究竟邊個會留都最後

冇聖誕企鵝

d彈彈波帶唔帶到去下一關？

想麻煩巴打幫手試試 火超秒隊, 水舞 3技-2

466161

有冇人齊雷弓隊

試下3隻入場即開fever得唔得

真打唔會有位比佢

無大石升

唔得

咁唔掂

..

認真咩好似雷fever一定要用佢

....

火超秒隊 求操作教學及試力

求隊型

咩隊

可以等下年

隻驚仲係唔係度

一出新角 啲人就狂課 點會執

過多年就會不停送石
Cy其他遊戲都係咁

仲要等多年

下年先玩

好似龍絆咁

緊係放M啦

等15號課先, 新pool

未有

想試下火超3人入場開技fever唔ferver到姐

15號應該出個火pu出黎撚狗

hana巴 試唔試

冧把

咁樣試？

其實點解係先行登場咁有趣

捉唔到佢思路

ok
冇氣開唔到
你開完re

177896
試雷弓

如果fever唔到既話走得

得40%

3分1

好似唔得

fever gauge 唔係玩家獨立架咩

上級好似得
咁所有都可以3秒踢

似乎fever都係超止步

唔記得
又好似係

但超開完500都係差好撚多

好似共享？未玩過Fever

光fever果期討論過
可能係nga/巴哈 見到個結果

一定係獨立
唔係協力之前就一堆光fever

搵d左右手協力 試一試係咪兩邊著咪知

一個人滿就3個一齊著fever
但係未滿之前係獨立計

巴哈好似有隊開場連開兩次雷弓
有無人齊隊試到？

咁就死得

fever玩超都係返去訓

咁倒計時個陣呢

+fever計應該會加長

咁點獨立計 定加唔到

定fever左又一齊計

佢+500唔係一次限定咩 有咩用

fever 暫時係垃圾黎
以前咪計過share gauge 但係自己個時間獨立計

氬500fever只加一次

【攻略】多人關卡fever機制

搵返個post
巴哈嘅

見撚到fever呢個字都好撚嬲 垃圾黎

Ageer

改到一齊計就有得玩

唔係一齊計連調整 組隊 分工都唔洗

全世界複製人隊 神game

新火 火忍 聖誕
佐倉 火鼠 是但

而家單機就有得玩 協力可以食屎

fever協力垃圾論
之前已經有人講過

協力fever要儲多啲
時間又玩家獨立計

得solo可以永續
所以光fever全屬崩auto
然後就無人提

其實都無用, 宜家個勢似係1分鐘內完場, 仲洗乜fever

海盜

呢隊+800%攻擊

唔明

一條友谷fever
其他人谷fever時超大力

雖然加fever條 同 fever加攻
依家係一齊喺同一隻角

協力球攻擊+600%直接攻擊+200% 仲唔係800

可以放協力球四星槍

仲未計支火超槍, 幾勁

神可否創造一隊無火聖誕既火隊

cy我淨係玩過shadowverse 同WF所以唔知

我都冇

火巫u鬼頭都好好用

新雷個+500係共享 其他唔清楚

真 我上次down返 發現有11張 10抽卷同幾萬石

火聖 火PF咪唔洗

暗叔緊要D火聖緊要D

火pf己留1個位比火魁

2隻鬼好撚勁

暗叔

左右手test完
無共享+500

你係咪見一齊入fever當係
協力fever機制係
是但一個人滿咗入到fever
就3個人一齊入

岩岩再試真係無
因為左右手都新雷 以為一齊加 無特登試

呢隻野火sss

唔打得都睇得先

我琴日回鍋 萬3石 十一張十抽
即刻抽mh 3隻限

效果最唔hea，仲要有兩種彈彈波樣，
應該好長時間（可能到WF執）都係彈彈波霸主

分身終於有鬼頭
可以執下隊

胸前兩粒彈彈波

進化後張圖個兩粒

真係好能勁

好撚正, 我個FD買完個首抽玩左1日已經唔玩 好撚齊野

咁你自己都可以買個一樣咁齊架啫

唔洗啦, 佢比左我 我玩緊

wtf 你個fd咁rich

極速升上黎 打火超先 起手8000石, 打完主線應該18000石

066048 loop到有刀精為止

風超前真3on99

又開始養生mode 無PU完全唔想打

升隻新A/C就會好想玩

不了

又係狂loop 上級.....

又抽唔到 又勞氣

升緊彈彈波隊好有動力

點會新火做leader 緊係火忍leader...

話明彈彈波

彈彈波都係女忍leader
新火加波波杖已經勁高加成，唔洗佢招leader技，寧願開場100%打快d

波珠睇真D好似cp好低

已換火崩珠比佢加回転同skill dmg

有冇人踢到白虎

屌呀開番龍姅 無撚左個ACC既

有

雷巳入咩珠

訓喇 打個j

有無番號

諗住j套白咲碧無碼 翻j

而家刷首抽係咪跟返#1最好
Tb揀號有無咩推介 例如咩屬好

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2020/02/02時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： メーティス + イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： キクノ + クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

雷弓

台仔介紹個1111幾快下 終於可以抖下唔洗openvpn住

咩黎嫁1111

鬼頭技能增傷係咪對花火招技都有用？

協力炸彈 食攻擊力 技傷 協力球傷

無人玩辣殺驚了

cls 勁快又唔使揀國家

執

last po了

早

係幾快wo

仲要上連登/load圖 正常速度

我都裝左試 點可加GB數?

BTW
雷龍踢罐隊
雷龍係落 雷龍劍珠補100% 定 崩珠加攻

雷書+雷珠唔夠100%

利申:尋日先中科學家可以組雷踢隊

原來要二部手機

無講自己有幾GB淨嘅
又有refer fd +1GB
我以為任用

應有限的,
SHARE比朋友,朋友再用果條拎裝個APP,你就+1GB(掛)

有show幾GB淨啦
有2GB用

420590 大蛇

重點係我頭先check ip仲係香港 唔知咩技術

但係要佢個warp+ 先入到game
普通版即刻H403

諗緊買唔買

$38一個月幾抵

新雷角點樣砌隊 抽到太多 冇升佢 新火角勁定佢勁

可唔可以share先

有得share㗎咩btw未買

好 我試試 唔該晒

希望cy之後唔會ban呢隻vpn

刷左成粒鐘先得100coin

仲有冇場

火超?

yes

我都係得磨隊,都無咩心機磨,係坐車時拿出來磨幾下

用住免費share先 可以刷

我意思你share條link出去 用佢黎dl你會1gb 可以同一部機無限dl 即係有多部手機就可以無限gb 唔洗買住

有冇新火隊推介

我知但廢事煩

求一個雷/暗既活動踢罐隊

無on三日，有冇送石

2000

哪有新雷

喊出黎

fat fat 射曬落海了 等派石再on

想問雷弓入咩珠 我2突雷書+雷珠開場放唔到技

40珠

放半年差唔多 到時返黎就覺得隻驚好豐富 好有趣

冇既用40書

佢啲禮物箱有冇限期先，一間限你三十日內拎積幾耐都無用，過曬期

得7日

有冇人打大蛇

跟唔到

隻驚其實唔太差，但下下vpn 真係好煩，淨係為咗玩佢已經dl咗起碼廿個vpn app

用最新的1.1.1.1唔使再轉了

又話加隊位 加咁耐

有冇人可以教我玩龍絆

我未試過入人場

大蛇丸-1

hana巴點解我見唔到你開場

211846

等陣先

好

487051

Warp普通版入到驚

-1刷到食飯

雷書一突
雷弓武用崩/白虎斧都ok

雷弓崩珠 鬼頭雷書珠

水狐可換男主 變10秒隊

新巴打

真 好煩

睇黎要突左先炸得死

100lv

火雙槍低門檻D

點組

ムラクモ40珠

463964大蛇丸

等你完

炒車全滅

459745

食飯

火超055343

044460火超

sorry 唔記得講雷弓要突
因為新年pool抽晒啲鑽都冇抽到有用5星
5星覺醒結晶留咗好多 抽到雷弓就all in 100lv
btw 應該90 95 左右就秒到

頂，D大石咁難打，協力得10粒又換哂

可以用細石換上去就好

過2日風超多30粒比你換、
但

風冇嘢要升

我淨係得一隊暗隊，又打唔到光崩，而家只可以燒體打肥

一暗走天涯？

大蛇 任刷 一個位

045956

有隊火未升啫，而家爭5粒想打埋佢

留緊d破星俾火隊
2秒踢無望

其實冇所謂啦刷慢啲 呢個又唔會特登爆石回體刷
1分鐘同2秒冇乜分別

轉頭換AC開幾場

有冇火超場

冇新雷

條半體 422389 大蛇丸

有冇新雷 一般組隊參考圖

係咁撚開埋晒D50銀箱

我都係

其實有冇人試過跌叢雲

有 不過一定唔會係你

試過2場連跌叢雲

先得364金幣

你自動波入 咁醒

其實有冇方法 光狐加新雷 一入協力開FEVER咁

超火 416776

終於有場清到boost

－1 btw e巴真係捕住d超火場

清boost

唔用係火超

唔通用去蟹上咩

冇人打

416776 -1

用黎打大蛇 搏佢兩隻刀精

真係刷到灰灰地 又50銀

真係未撚出過

刷左成日先得300粒 幾時有1.5 up....

NEVER

差唔多要用無限體力大法

1萬石體力機 準備開刷

係走場大法

如何自動踢白虎

4c

有冇咩技係佢閃走左都放到

彈彈波

冇體lu

自己入場 會不停走場自開的

每日3場就夠

無限體大法

一拖二

其實你有兩條友的話 我可以順便開埋

入唔返添
刷到好眼訓

任刷架喎

個auto skill成日無啦啦熜左

夠500金 換到了

有無單人踢罐隊

一換完 第二場即刻出一隻 都幾撚好笑

3光彈秒火超

cls之後應該都係咁上下隊形

有機風超都通用

Nerf 叢雲

又係鬼頭

跟到

要手動彈到隻boss下面

轉生

用火槍啦

三日了 仲未推爆一個po
係時候討論h漫

即刻回家 有冇推介
最好有埋lin可以詳細討論

詳細

討論未

討論下下隻驚玩乜，感覺呢隻驚越嚟越似gundam breaker mobile,當期嘅pu會對當期嘅活動boss非常有用，幾乎必抽，但係出下個pu又另一隻人權，開頭會覺得都要抽下，但係逐漸逐開始啲人個荷包就會跟唔上，慢慢就變簽到撚

你地有冇返工今日？

冇

點解？

罷

死人了

2020最好唔出街

要買返一年既口罩，唔容易

521286 大蛇丸

謝

無鬼頭直頭一路都唔洗玩

課返pack

不了，窮撚
課左好多pack 都無唔想再課了

信我 呢pack實中

咁你比錢我，中到我比番你

鬼頭呢D，老是常出現

死海豹 屌你老母

你要記住 抽唔到只係因為抽得唔夠多

錢唔夠多，無了

聽日拎多10石就夠1500 free 石All in 了

睇電子書都15啦

有料ge 一早睇哂啦

ok 有幾隻新角未睇，now all in

40抽武器無戰國策 無-棺材數本書
但出左3把新火武 追到滿突有無用

feel到爆4

追多兩把再講

有無人幫我集氣鬼頭

就無石啦 隻驚咁姑寒

我有多一打 有需要咪攞去囉

我都課左1劈抽武器
2本戰國 1本大話 1本雷

來

為咗慶祝我食物圖正式超過1000張
我入黎貼8張
之後出返去

Bye

longtimenoc

咩係大話

抽未

無人集氣點抽

紅色40cdr
謊言的書

同2把火弓 1把垃圾風弓

我40抽5本雷書 宜家max左多左6本出黎
不過已經過氣唔洗用咁制

e巴可否分析下把火弓 係咪都係火超個3把武勁d

火弓<<<絆劍

集氣比你

佛系
緣份到了自然有絆槍

好撚肚餓

加油負巴!

玩咗咁耐先知連登有po

冇人正常討論的

連登都無了 辣殺驚等執笠

完

等情人節

無石啦

1435

有償每日抽

其實十抽應該分開十抽

反正五星一樣機率
保底四星你又唔要

其實你10抽 其中必4
=少左一個chasusu既機會

有鬼頭喎

第二排第二隻

垃圾黎，無入場開技無出技再加隊長攻無加隊長技bar

笑L死

先頭以為你話第二行第二隻，鬼頭

負巴，機會來喇

@負巴 米線巴 有鬼頭up了

竟然有chasusu up

乜係chasusu

抽完先UP 巴打好慘

獨缺佐倉

三星隻鬼頭個名

差susu
我見tube8個日本仔係咁讀的

原來係咁

其實應該係sha susu

係窩
チャ=cha
シャ=sha

負巴好慘抽完即刻有pick up

我發覺營運好針對性啄住佢呀
希望佢收斂下

都係叫鬼頭

我都想抽鬼頭
4星果隻

抽！

其實只係無嘢值得討論
玩就有keep住清體，活動都仲刷緊

有佐倉 抽了

幾時up暗叔

等3月白色情人節
巨根up

巨根up 會唔會有5星雷奶

不過up風男同火龍同水毒only

單人活動

無乜好討論

刷快十秒又係無體
又唔係好難換哂d獎品

佢協力set得9
出coin 換每月限量

正常協力驚
梗係逼人協力
都唔知點解活動要單人刷

新手開場 老手/課長幫手秒 係最理想

交換所淨返啲活動野換
素材變返boss drop
有著數先多人長刷

明明協力驚有咁多前輩參考
佢都set到綁手綁腳咁
場主走場唔扣體 其他人唔會斷兼有報酬
又係奇怪設定

boss coin獎勵又係奇撚怪

一隻3-5星 29-46大石
佢夠膽死一個月得十粒換

正路素材類係要俾人長刷
佢加返刷boss會出素材
成件事就合理返

要無限刷嘅野(除咗mana)
放晒落單機
咪好似無人咁

伏撚到

佢都係女性pickup
唔係女性only

都係睇2月15 有咩新機接住啦

除左黑肉
應該都岩風超用

點解新雷角會上咗神檯

我屌佢老母

我屌佢老母，無錢，唔課，都無哂人上水9up 玩ge 動力都無埋

陪你9up

btw pickup單抽中

i mean我中 然後曬你

唔上黎你曬都曬唔到了

睇嚟要下隻驚見了

唔好走啊

挽留

471865
火超

仲有少少有償每日抽埋先

入得切

求場3火超

我都想要火超支杖仲未滿突

@米線陣

抽鬼頭未

等鬼頭開pool先抽啦

每日有償一定係佢個pool開左先有得抽

驚你抽而家個pool

難得有火超鐘仔禁
個場主一開波死左

慘過打完場火超之後全部金幣

隻分身做咗體力機咁耐
換晒啲野都升唔到一隊

火超兩場
341839

屌 鬼頭up

ching比人48hrs左

無哂石就up nice

訓左冇睇

課！

窮

冇撚晒石先黎up

冇撚晒心機 冇追po

我琴日公告up前先集氣All in 最後10抽

燈完即刻出up公告

你慘啲 不過我係一有150石就一抽

唔係屬於你嘅就唔係屬於你嘅
Up都抽唔到 咁諗會唔會舒服啲

但係宜家有機會追番wor

有無 無鬼頭 火超打得快ge 水隊see see

唔水隊得唔得

唉

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

鬼頭pick up

3星pick 實祝到你

女性up 第200lv都黎緊

All ined ，垃圾一堆，玩完

超風有圖了

DNLM 唔等每日抽鳩哂d 有償唔中del game

吸 仲有4關15石暗素材未打 儲夠150 最後一抽

抽到得番1抽都償先中

終於有得踢罐

屌你老母

鬼頭插咩珠無死

屌你老母啊

雷書

唔插珠

@EBra help

嘩屌，冇玩兩日，鬼頭up?!

真係有up
NEW

全po係咪得番我未有鬼頭

我都想要。

米線巴

見到3星能狗gif
點知1下撞中左彩
仲出埋new

雷書得1突點砌雷龍踢罐隊

shasusu你都抽到
唔爭在啦

冇呀！

我想哭但是哭不出來

為何肺炎像海

你幾時歸國的

恭喜負巴

恭喜恭喜

課了課了

加油一齊幫米巴集氣

集氣

點解要咁想要光fever

唔好住 送撚左300石

屌你老母⋯

我差佢

光feve同佐倉我都有
如果佢出重複五星 都唔出鬼頭我會想死

不死又有上+同超分

到底營運知自己想做咩未

每日50石抽會唔會好過十抽 十抽即係九抽喎

我中了

我重覆第三次光fever都未中佐倉

抽3星單抽好啲

見到

見你火超都踢到 整個上+同火超差唔多難
然後風超係冇得贏

分開10次抽咪得
點解一定要大跳

課850算啦

觀感好啲 all skip爆死

me always單抽

屌 黑肉光狐我都有啦 點撚知你地連光fever隊都要放鬼頭

老是常出現

1mb更新

我冇光狐同黑肉

齊了

個問題係，得10日up，每日有償你得10次機會
你等得可以last day 唔中先課

咁快風超cls 情人節event都未換完

今日出？

tmr

火都未刷曬

無火聖誕 無正月火
風超無我份了

好期待風超一開始個波扣幾多血

第1件都未突爆

殺3件先消失

如果無限定就過唔到，隻驚執得

其實火聖唔係好重要，但冇老鼠。。。

彈到一半出技 應該計擋左

耐玩

有新火同佐倉應該都夠做 到時應該同火超一樣有啲三四星攞得出黎用嘅

一陣課金先
無曬石單抽

火忍都毆撚死佢啦

落舞女係為咗30c拎技傷buff? 2u有咩用

火忍要配花魁老鼠

No 配火龍蘑菇

No 花魁老鼠勁揪好多，又睇得，配兩隻畜生jm9

最煩成日就算開房都無人入

就執柒

真係女up

3隻new 好正

你有得揀咩 屌

未有鬼頭 冇得踢

Pick up仲唔抽

咁係我冇得揀

課緊 等阿媽出街偷佢信用卡用

新火mb隊都要鬼頭

Cls 買gift card咪得

不如諗有咩撚野隊唔使鬼頭仲好

有上+就好，起碼分身少火角都一定可以開場刷
希望效率唔好差太多

媽媽話未過十五唔可以拆利是

佐倉呢

火超pu又追你唔到

有無人用open vpn 更新唔到個9m？

更新到 自己換個IP啦

差1 PACK慢慢每日單抽就可以井到貫叔 會唔會井到都未抽到雷龍
定直接用雷弓放棄雷龍

我抽到1000碎先抽到雷龍

等新pool先有 new 代表d咩

就嚟新po

好耐無見

火超都一場2,3粒，上+ 你期望d咩

如果上+會跌銀 分分鐘有刷既價值

呢到好撚多重課

難怪唔洗執笠住 多謝課長們
井左貫叔之後應該唔會課

做鹹魚仔玩家

留名binc

除非有大奶奶啦
為左生活我可以忍 但...

花魁

已經抽左啦

轉1111啦 1秒DL完個9M 痴撚線

我哋幾時可以再一齊磨

清 仲有好多上+未出 來日方長

聽日出風超

唔識課 係咪要用日本信用卡

係呀 買itune卡啦

課少少 香港卡冇左鎖石bug啦下話

可能風超就要磨了

我好似連磨嘅資格都未有